【第一隻蟹】Gobee Bike執左

Gobee.bike停止運作及有關退回按金程序

親愛的Gobee 用戶：

我遺憾地宣布Gobee.bike將結束在香港的業務。自去年四月起，Gobee.bike正式在香港推出共享單車服務，希望能讓香港成為一個更環保和方便的城市。自服務推出以來，我們得到不少用戶的支持，希望我們亦曾經為你的生活帶來一點點美好的改變。

經過一年多以來，我們的業務仍未能錄得盈利，龐大的單車維修開支令我們難以繼續營運。我們作出這個決定，實在一點都不容易。對於無法繼續為你們提供服務，我們在此表示深切的歉意。由今天起，我們將停止接受新用戶登記或賑戶增值服務。現有的用戶可在一星期內繼續使用我們的單車，即至7月17日為止。此後，所有單車將由系統上鎖，單車將無法使用。

我可以取回按金嗎？
我們一直妥善保管用戶的按金，你的按金將可獲全數退回。由於客戶對於我們至為重要，我們會妥善處理所有退還按金的申請。你可以按以下步驟，在一個月內，即由今日起至8月10日，提出按金退還申請。

如何取回按金：

1. 開啟Gobee.bike 應用程式
2. 按左上角的三條橫線
3. 在左下方按「設定」
4. 按「退還按金」
5. 按「繼續」
6. 選擇一個原因並按「停用賬戶」
7. 你的按金將於2至3個星期內，退回至你最初登記的信用卡賬戶內。由於我們需要處理大量退款，整個程序可能需時較長，請耐心等候並定期查閱信用卡賬單。你可以在一個月內提出退款要求，並建議盡早處理。

我仍可以使用單車嗎？
現有的用戶可在一星期內繼續使用我們的單車，即至7月17日為止。此後，所有單車將由系統上鎖，單車將無法使用。

街上的單車將如何處置？
我們將會逐步處理所有單車，並與政府保持緊密聯繫，請保持耐心並繼續愛惜我們的單車。

我甚麼時候可以取回按金？
由即日起至8月10日的一個月內，我們會處理按金退回的要求。為免大家日後因事忘記，我們建議你現在提出按金退還申請。完成上述的按金退還申請後，系統將自動進行退款，這是最有效的退款方法。
如果你已經取消支付按金的信用卡戶口，請聯絡發卡銀行，以便將按金退還在新的信用卡內。

最後，我們再次為無法繼續為香港市民服務，以及為大家帶來不便，表達最深的歉意。希望在過去Gobee.bike運作的一段短短的時間內，曾為你的生活加添一點色彩，在此特地感謝每一位曾經支持、陪伴過我們的用戶！

祝
生活愉快

Gobee.bike行政總裁 Raphael Cohen

少一樣野阻街…未必係壞事。

黃色分分鐘放多幾倍呀

退到按金先講啦

Login 唔到
不論係經fb 定 電話都話錯誤

龐大的單車維修開支令我們難以繼續營運

比同行同堆垃圾單車鋪搞 陰公

same